睇完笑波子條動物傳心術 終於知道香港有幾撚多on9

80萬view 咁多人信

兩大騙子同場

乜唔係係人都知笑波子=on9?
講真佢未打機前我有睇佢
啲片幾好睇幾有 point
開始打機日更之後變左小學雞王

好似返左10年前咁 好耐無見過人戴呢種帽

我個女係佢fans

sosad

屌原來佢仲拍緊片㗎

下面仲有人留言話尊重動物傳心術專業

笑波子fans駁唔駁到？

做得笑波子fans, 醒極有限啦

畜牲傳心師

波友

我屌你哋老母，同路人都笑？

分化 拉～

笑波子係咩

假膠型fans相反，智商應該偏高

佢好似係黃

佢之前都有講下政治 今次反送中好似冇拍過片講

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。